如果建制派下屆議席取得35+人，好快就會通過國歌法和基本法23條，甚至重推逃犯條例修訂成功

將呢些法例放在第一年就推
拉布都拉唔到四年
佔領立法會，你頂到四年咩
政府有左經驗，你佔領立法會，唔會再好似612咁縮，而係好似831咁直接送你去新屋嶺
遊行唔理

香港人所有抗爭全部歸零

而且會派多D狗鎮壓大家